<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Ochsenkofler - Der Ochsenkoflerhof in Burgstall</title>
    <description>Der Ochsenkoflerhof liegt auf der Sonnenseite des Etschtals. Erleben Sie Ihren Urlaub auf unserem sehr schön gelegenen Obstbauernhof!</description>
    <link>https://toburger.github.io/</link>
    <atom:link href="https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/feed.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <pubDate>Sat, 06 Nov 2021 11:44:39 -0500</pubDate>
    <lastBuildDate>Sat, 06 Nov 2021 11:44:39 -0500</lastBuildDate>
    <generator>Jekyll v4.2.0</generator>
    
      <item>
        <title xml:lang="it">L´Ochsenkoflerhof</title>
        <description xml:lang="it"># Maso Ochsenkofler – vacanze in agriturismo

Il maso Ochsenkofler si trova sul lato soleggiato della Valle dell’Adige. Sperimentate le vacanze presso il nostro bellissimo agriturismo. Su una piccola altura, in un pendio soleggiato, è ubicato il nostro maso. Il maso Ochsenkofler è un maso avito ed è uno dei masi più antichi di Postal. Dal recupero dell´ex pagliaio è stata ricavata la foresteria dove i 4 appartamenti ottenuti godono di una ampia vista sulla Valle dell´Adige e sui bellissimi monti circostanti.

{% include images.html %}</description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title xml:lang="it">Appartamenti</title>
        <description xml:lang="it">Appartamenti per le vacanze
===========================

La nostra casa di villeggiatura di nuova costruzione è stata eretta seguendo le innovative conoscenze nel campo della bioedilizia, esclusivamente con materiali naturali (pietra, argilla, legno, vetro). L’arredamento interno e i pavimenti in legno massiccio sono trattati ad olio. La casa è riscaldata a parete ed a pavimento con un impianto a trucioli di legno. Alla nuova costruzione è stato attribuito il certificato ClimaCasa B+.  
La casa dispone inoltre di un impianto di aspirazione centralizzata.

In un ambiente naturale con un gradevole clima interno (locali per non fumatori) troverete le seguenti forniture: tinello con piano cottura in vetroceramica, frigorifero con freezer, lavastoviglie, macchina del caffè, bollitore, tostapane e stoviglie. A richiesta sono disponibili anche microonde, un letto per bambini ed un seggiolino.

2 appartamenti hanno a disposizione due stanze da letto separate con bagno.

* Pavimenti di legno nelle stanze da letto, tutti i locali con balcone o terrazza;
* Un appartamento per le vacanze con una lavatrice;
* Grande locale abitativo con divano (divano-letto matrimoniale)
* Stanze da letto (2-3 persone);
* Bagno con doccia e vasca, bidè e gabinetto, asciugacapelli
* TV satellitare, WLAN gratuita, casetta di sicurezza, riscaldamento, biancheria da letto, canovacci, asciugamani;
* Disponibilità di Parcheggio 

{% include images.html %}

#### Specialità del maso

Nel salotto con rivestimento originale in legno (per ricordare il nostro vecchio pagliaio) troverete un bancone dove potrete servirvi in qualunque momento, inoltre tavoli da pranzo, un angelo biblioteca, materiale informativo, giochi, WLAN gratuito ecc.  

Parco  giochi (scivolo, altalena, sabbiera), calcetto, ping-pong

Piscina con un grande prato per sdraiarsi, nel frutteto o sulle terrazze potrete rilassarvi e riposarvi. 
Uno sguardo di attenzione va prestato alle particolarità presenti nella nostra vecchia cantina, dove troverete diversi attrezzi e strumenti agricoli.  

Se sono sufficienti partecipanti, offriamo visite guidate al maso, una grigliata la sera o anche una piacevole riunione nel salotto o sulla terrazza. 

A richiesta serviamo la colazione in salotto: prezzo per persona 16 €, bambini fino a sei anni 6 €.
Il buffet della colazione è disponibile dalle ore 8:00 fino alle 10:00. 

La colazione è a base dei nostri prodotti:

* Marmellate
* Succhi
* Frutta /frutta secca
* Torte o macedonia
* Noci
* Tè
* Verdura della stagione

Dei nostri contadini dai dintorni:

* Miele
* Uova
* Burro
* Formaggio
* Speck
* Prosciutto/salsicce

Del panettiere:

* Pane fresco
* Cereali e fiocchi di granturco
* Nutella

Nel salotto vi offriamo in vendita molti prodotti del nostro maso: confetture di frutta, succo di mela, sciroppo, frutta, verdura, verdura di stagione, freschi o ingentiliti.

#### A richiesta offriamo:

* Consegna pane fresco per colazione
* Utilizzo del Grill;
* Asciugamani, canovacci e biancheria da letto;
* Per permanenze più lunghe potrete usare la nostra lavatrice e l’asciugatrice del locale lavanderia. C’è anche la possibilità di stirare (sempre con un piccolo sovrapprezzo);
* Nel salotto trovate sempre un cestino con frutta fresca del nostro maso (secondo la stagione).
* Se c’è la possibilità, potrete raccogliere una piccola quantità di verdura ed erba del nostro orto.
* Offriamo anche un servizio di navetta il giorno dell’arrivo/partenza.
* L’accesso è consentito anche gli animali domestici (su richiesta presso gli appartamenti nel pianoterra).
</description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/apartments/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/apartments/</guid>
        
        <category>menu</category>
        
        <category>menu_apartments</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title xml:lang="de">Ferienwohnungen</title>
        <description xml:lang="de">Ferienwohnungen
===============

Unser neu errichtetes Ferienhaus wurde nach den neuesten Erkenntnissen
der Baubiologie ausschließlich mit natürlichen Baumaterialien errichtet
(Stein, Ton-Ziegel, Lehmputz, Holz, Glas). Die Inneneinrichtung und die
Holzböden bestehen aus geöltem Massivholz. Beheizt wird das Haus mit
einer Hackgutanlage (Bodenheizung und Wandheizung).
Es entstand ein Klimahaus der Klasse B+.
Es verfügt auch über eine zentrale Staubsauganlage.

Im natürlichen Wohnambiente mit angenehmem Raumklima (Nichtraucherräume) finden Sie folgende
Einrichtung: Wohnküche mit Glaskeramik-Kochfeld, Kühlschrank mit
Gefrierfach, Geschirrspülmaschine, Kaffeemaschine, Wasserkocher, Toaster, Geschirr.
Bei Bedarf sind Mikrowelle, Kinderbett und Hochstuhl verfügbar.

2 Ferienwohnungen verfügen über 2 getrennte Schlafzimmern mit Bad.

Holzboden in den Schlafräumen, alle Räume mit Balkon oder Terrasse.  
Eine Ferienwohnung mit Waschmaschine.  
Großer Wohnraum mit Couch (Schlafmöglichkeit für 2 Personen)  
Schlafzimmer (für 2–3 Personen)  
Bad mit Dusche und Wanne, Bidet und WC, Haarföhn

SAT-TV, gratis WLAN, Zimmersafe, Heizung, Bettwäsche,
Geschirrtücher, Handtücher

Parkplatz vorhanden

{% include images.html %}

#### Spezielles am Hof

Im Aufenthaltsraum mit originaler Holztäfelung (unser Andenken an die alte Scheune)
finden Sie eine Theke von der Sie sich jederzeit selbst bedienen können,
gemütliche Esstische, eine Bücherecke, Informationsmaterial, Spiele, gratis WLAN

Kinderspielplatz (Rutsche, Schaukel, Sandkasten), Tischfußball, Tischtennis.

Am Schwimmbad mit großzügiger Liegewiese, im Obstgarten oder auf den Terrassen
können Sie Ihre Seele baumeln lassen.

Als besonderes Schmankerl können Sie im alten Weinkeller alte landwirtschaftliche Werkzeuge und Geräte besichtigen.

Bei genügender Teilnehmerzahl bieten wir eine Hofführung,
sowie einen Grillabend oder einfach nur ein gemütliches Beisammensein im Aufenthalstraum bzw. auf der Terrasse an.

Frühstück wird bei Nachfrage im Aufenthaltsraum angeboten:
Preis pro Person 16 €, Kinder bis 6 Jahre: 6 €  
Das Frühstückbuffet steht zwischen 8:00 Uhr und 10:00 Uhr für Sie bereit.

Das Frühstück beinhaltet hofeigene Produkte:

* Marmeladen
* Saft
* Früche/Trockenfrüchte
* Kuchen oder Fruchtsalat/Kompott
* Nüsse
* Tee
* Gemüse nach Saison

Von unseren Bauern aus der Umgebung:

* Honig
* Eier
* Butter
* Käse
* Speck
* Schinken/Wurst

Vom Bäcker:

* frisches Brot
* Müsli oder Kornflakes
* Nutella

Im Aufenthaltsraum bieten wir Ihnen mehrere hofeigene Produkte zum Verkauf an: 
Fruchtaufstriche, Apfelsaft, Sirup, Obst, Gemüse, Kräuter der Saison, frisch oder veredelt.

#### Bei Bedarf bzw. nach Absprache bieten wir Ihnen gerne

* Brötchenservice/Frühstücksbrötchen
* Ein Grill ist verfügbar.
* Saubere Handtücher, Geschirrtücher und Bettwäsche erhalten Sie bei Bedarf
* Bei einem längeren Aufenthalt können Sie unsere Waschmaschine und den Trockner in unserem Waschraum benutzen. Auch bügeln ist möglich (jeweils ein kleiner Unkostenbeitrag)
* Frisches Obst (je nach Saison) von unserem Betrieb steht vor dem Aufenthaltsraum in einem Korb bereit.
* Kleinere Mengen Gemüse und Kräuter können Sie bei Verfügbarkeit im Gemüsegarten ernten.
* Wir bieten auch einen Abholdienst von der nächstgelegenen Bahn-Busstation bei An/Abreise an.
* Mitnahme von Haustieren erlaubt (nach Absprache in den Ferienwohnungen im Erdgeschoss)
</description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/de/apartments/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/de/apartments/</guid>
        
        <category>menu</category>
        
        <category>menu_apartments</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title xml:lang="it">Su di noi</title>
        <description xml:lang="it"># Chi siamo

Il maso Ochsenkofler è uno dei masi più vecchi di Postal ed è gestito da più di 200 anni dalla stessa famiglia, per questo nel 1980 ha ricevuto il riconoscimento provinciale di maso avito con attribuzione del relativo stemma.

Frutta e vino sono prodotti da più di 60 anni. Anche l’affitto di stanza è un servizio offerto da ormai 25 anni (fino a venti anni fa, stanze con acqua corrente calda e fredda).

Attualmente in maso troviamo Bernhard e Marlene con i figli Tobias, Lorenz e Stefanie che hanno deciso di adibire gli appartamenti in foresteria, ricavati dalla demolizione del pagliaio, all’attività secondaria di casa vacanze.
</description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/about/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/about/</guid>
        
        <category>menu</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title xml:lang="de">Über uns</title>
        <description xml:lang="de"># Über uns

Der Ochsenkoflerhof ist einer der ältesten Höfe von Burgstall und wird seit
über 200 Jahren von derselben Familie bewirtschaftet. Deshalb erhielt er 1980
die Erbhofurkunde mit Wappen.  
Obst und Wein werden nun seit über 60 Jahren produziert. Auch wurde 25 Jahre lang
die Zimmervermietung betrieben (bis vor 20 Jahren, Zimmer mit fließend Kalt-
und Warmwasser).

Jetzt haben wir -- Bernhard und Marlene mit den Kindern Tobias, Lorenz und
Stefanie -- uns wieder entschlossen, den Fremdenverkehr bzw. die Ferienwohnungen
als Nebenerwerb zu nutzen.  
Dafür wurde die baufällige Scheune abgerissen und an deren Stelle das neue
Gästehaus mit 4 Ferienwohnungen errichtet.  
</description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/de/about/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/de/about/</guid>
        
        <category>menu</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title xml:lang="de">Lage und Anfahrt</title>
        <description xml:lang="de"># Lage und Anfahrt

1. Sie verlassen die Brennerautobahn an der Ausfahrt Bozen-Süd und fahren direkt auf die Schnellstraße MeBo nach Meran.
2. Bei der Ausfahrt Lana/Burgstall verlassen Sie die Schnellstraße in Richtung Burgstall/Postal.
3. Weiterfahrt bis zur Kreuzung, dort biegen Sie rechts ab, Richtung Bozen.
4. Entlang der Hauptstraße weiterfahren (600 m) bis Sie zu ihrer Rechten die Pizzeria „Pirri“ erblicken.
5. Unsere Auffahrt bzw. der Vöranerweg befindet sich auf deren gegenüberliegender Straßenseite.  
Der Vöranerweg (Fahrweg) endet an unserer Hofstelle.

#### Öffentliche Verkehrsmittel
* Bushaltestelle (Meran/Bozen/Lana): 200 m ab Hof
* Zugbahnhof (Station Lana/Burgstall): 1 km entfernt

---------------------------

{:.text-center}
![]({{ 'assets/images/Mappe.gif' | relative_url }})

---------------------------

{% include map.html %}</description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/de/map/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/de/map/</guid>
        
        <category>menu</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title xml:lang="it">Posizione e come ci si arriva</title>
        <description xml:lang="it"># Posizione e arrivo / Come arrivare

1. Percorrendo l’autostrada del Brennero, all’uscita Bolzano Sud, seguite le indicazioni in direzione di Merano percorrendo la superstrada “MeBo” .
2. All’uscita Lana/Postal uscite della superstrada in direzione Burgstall/Postal.
3. Percorrete la strada fino all’incrocio, lì girate a destra, in direzione Bolzano.
4. Continuare il viaggio lungo la strada principale (600 m) fino a quando vedrete sulla Vostra destra la pizzeria “Pirri“.
5. La nostra rampa di accesso (Via Verano) si trova sull’altro lato della strada. La Via Verano (strada) finisce nel nostro cortile.


Mezzi pubblici

* Fermata dell’autobus (Merano/Bolzano/Lana): distanza 200 m del maso
* Stazione del treno (stazione Lana/Postal): distanza 1 km

---------------------------

{:.text-center}
![]({{ 'assets/images/Mappe.gif' | relative_url }})

---------------------------

{% include map.html %}</description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/map/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/map/</guid>
        
        <category>menu</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title xml:lang="de">Umgebung</title>
        <description xml:lang="de"># Umgebung

Die ruhige Ortsrandlage (400 m vom Ortskern entfernt) ist ein idealer
Ausgangspunkt für eine Vielzahl von Freizeitaktivitäten.  
Direkt am Ochsenkoflerhof vorbei führen der Graf–Volkmar-Weg (Promenade), ein
beliebter Spazierweg für Jung und Alt, sowie ein Trimm-dich-Pfad. Der Vöraner
Wanderweg führt hinauf auf das Tschögglberger Hochplateau. Hier finden Sie ein
wunderbares Wandergebiet, das auch mit der Seilbahn erreichbar ist (ca. 10
Gehminuten von unserem Hof entfernt).  
Auf unserer Liegewiese beim Schwimmbad, im Obstgarten oder auf den Terrassen
können Sie die Seele baumeln lassen.  
Weitere Freizeitmöglichkeiten in nächster Umgebung: Joggen, Walken, Wandern,
Tennisspielen, Golfen, Reiten, Paragliding, Bergtouren, Ski- und Snowboardfahren.

Die berühmte Kurstadt Meran mit ihren schönen Promenaden, das neu eröffnete
Thermen-Bad, die botanischen Gärten „Schloss Trauttmansdorff“ (kürzlich zum
schönsten Garten Italiens gekürt) sind nur wenige Autominuten entfernt.  
Zahlreiche interessante Museen, wie das berühmte Ötzimuseum in Bozen, Schlösser
und Burgen bieten eine Alternative bei schlechtem Wetter.  
Auch der Gardasee und die Dolomiten sind in 1–2 Autostunden erreichbar.  

#### Links

* [Gemeinde Burgstall](http://www.gemeinde.burgstall.bz.it/)
* [Burgstall (Wikipedia)](http://de.wikipedia.org/wiki/Burgstall_(S%C3%BCdtirol))
* [Wanderwege in Südtirol](http://www.burggrafenamt.com/de/berge-wandern/)
* [Schloss Trauttmansdorff](http://www.trauttmansdorff.it/)
* [Archäologiemuseum](http://www.archaeologiemuseum.it/)

#### Entfernungen

* das nächste Geschäft: *600 m*
* Apotheke: *800 m*
* Bäcker: *850 m*
* Bank: *700 m*
* Lido Lana: *1 km*
* Naturbad Gargazon: *3 km*
* Supermarkt: *2.5 km*
</description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/de/surroundings/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/de/surroundings/</guid>
        
        <category>menu</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title xml:lang="it">Dintorni</title>
        <description xml:lang="it"># Dintorni

Il tranquillo sobborgo (400 m del centro) è un punto di partenza ideale per varie attività per il tempo libero. Il maso Ochsenkofler si trova nelle immediate vicinanze del sentiero “Graf-Volkmar”, un popolare passaggio per giovani e anziani, vicino è presente anche un percorso fitness.  Il sentiero Verano porta su sull’altopiano di Manzoccolo. Qui trovate una zona di escursioni meravigliosa, accessibile anche in funivia (ca. 10 minuti a piedi dal nostro maso).

Nel prato vicino alla piscina, nel frutteto o sulle terrazze potrete rilassarvi e riposarvi.

Ulteriori attività per il tempo libero: jogging, escursionismo, tennis, golf, cavalcata, parapendio, escursioni in montagna, sci e snowboard.

La famosa città termale di Merano con le belle passeggiate, le nuove terme, i giardini botanici “Castel Trauttmansdorf” (il giardino più bello d’Italia) dista pochi minuti di macchina. Vari interessanti musei, come il museo di Ötzi a Bolzano, castelli e rocche sono visitabili in caso di maltempo. Anche il lago di Garda e le Dolomiti sono accessibili in una o due ore di macchina.

Links

* [Comune Postal](http://www.gemeinde.burgstall.bz.it/)
* [Postal (Wikipedia)](https://it.wikipedia.org/wiki/Postal)
* [Sentieri in Alto Adige](http://www.meranerland.org/it/sport-e-tempo-libero/montagne-ed-escursioni/)
* [Castel Trauttmansdorff](http://www.trauttmansdorff.it/)
* [Museo d’archeologia](http://www.archaeologiemuseum.it/)

Distanze

* Negozio più vicino: 600 m
* Farmacia: 800 m
* Fornaio: 850 m
* Banca: 700 m
* Lido di Lana: 1 km
* Piscina naturale Gargazzone: 3 km
* Supermercato: 2,5 km
</description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/surroundings/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/surroundings/</guid>
        
        <category>menu</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title xml:lang="de">Fotos</title>
        <description xml:lang="de"></description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/de/photos/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/de/photos/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title xml:lang="it">Foto</title>
        <description xml:lang="it"></description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/photos/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/photos/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title xml:lang="de">Preise</title>
        <description xml:lang="de"># Preise 2021

{: .table .table7c .seasontable }
|Saison|Mutspitz 2|Etschtal 3|Laugenspitz 1|Ortlerblick 4 mit dem Zimmer 4b Morgenduft|Akazienduft 4a|Waldruhe 1a|
|--- |--- |--- |--- |--- |--- |--- |
|Nebensaison 09.01. - 26.03.|80 €|90 €|80 €|80 €|ÜF 77 €&lt;br /&gt;ZZ 45 €|ÜF 77 €&lt;br /&gt;ZZ 45 €|
|Hochsaison 27.03. - 09.04.|110 €|120 €|110 €|110 €|ÜF 92 €&lt;br /&gt;ZZ 60 €|ÜF 92 €&lt;br /&gt;ZZ 60 €|
|Zwischensaison 10.04. - 13.05|95 €|110 €|95 €|95 €|ÜF 82 €&lt;br /&gt;ZZ 50 €|ÜF 82 €&lt;br /&gt;ZZ 50 €|
|Hochsaison 14.05. - 04.06|110 €|120 €|110 €|110 €|ÜF 92 €&lt;br /&gt;ZZ 60 €|ÜF 92 €&lt;br /&gt;ZZ 60 €|
|Zwischensaison 05.06. - 25.06.|95 €|110 €|95 €|95 €|ÜF 82 €&lt;br /&gt;ZZ 50 €|ÜF 82 €&lt;br /&gt;ZZ 50 €|
|Hochsaison 26.06. - 01.10.|110 €|120 €|110 €|110 €|ÜF 92 €&lt;br /&gt;ZZ 60 €|ÜF 92 €&lt;br /&gt;ZZ 60 €|
|Zwischensaison 02.10. - 05.11.|95 €|110 €|95 €|95 €|ÜF 82 €&lt;br /&gt;ZZ 50 €|ÜF 82 €&lt;br /&gt;ZZ 50 €|
|Nebensaison 06.11. - 17.12.|80 €|90 €|80 €|80 €|ÜF 77 €&lt;br /&gt;ZZ 45 €|ÜF 77 €&lt;br /&gt;ZZ 45 €|
|Hochsaison 18.12. - 31.12.|110 €|120 €|110 €|110 €|ÜF 92 €&lt;br /&gt;ZZ 60 €|ÜF 92 €&lt;br /&gt;ZZ 60 €|

### Weitere Informationen



Preise ab 7 Tage Aufenthalt.



Für Kinder bis zur Vollendung des 8. Lebensjahres werden 5,00 Euro anstatt der 10,00 Euro Zuschlag pro Tag berechnet.



In den Preisen inbegriffen sind die Bettwäsche, Handtücher, Geschirrtücher und die Endreinigung.



### Gemeindesteuer Ortstaxe



Für alle Gäste ab 14 Jahre wird eine Ortstaxe von 1,15 Euro pro Person und Tag eingehoben. Diese Abgabe ist nicht im Preis enthalten und wird getrennt berechnet.

Die Einnahmen aus der Ortstaxe werden für den Ausbau und die Erhaltung von Infrastrukturen und Dienstleistungen, sowie für die Organisation von kulturellen und sportlichen Veranstaltungen eingesetzt.



Hunde sind nach Absprache in den Ferienwohnungen im Erdgeschoss erlaubt, hierfür wird die Endreinigung mit 60,00 Euro berechnet.



Bei einem Aufenthalt unter einer Woche berechnen wir die Endreinigung mit 50,00 Euro.



Zwischenreinigen Preis auf Anfrage.



Am Anreisetag steht die Wohnung ab 16 Uhr zur Verfügung (Sonntag ab 18 Uhr).



Am Abreisetag ist die Wohnung ab 10 Uhr freizugeben.



Für definitive Reservierungen bitten wir Sie um eine Anzahlung.



### Europäische Reiseversicherung



Vertrauen Sie uns Ihren Urlaub an. Ganz einfach Prämie berechnen und buchen über die [Europäische Reiseversicherung](http://partner.europaeische.at/roter-hahn?AGN2=142311216){:target=&quot;_blank&quot;}.

transparentggtransparent</description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/de/prices/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/de/prices/</guid>
        
        <category>menu</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title xml:lang="it">Prezzi</title>
        <description xml:lang="it"># Prezzi 2021

{: .table .table7c .seasontable }
|Stagione|Mutspitz 2|Etschtal 3|Laugenspitz 1|Ortlerblick 4 con camera 4b Morgenduft|Akazienduft 4a|Waldruhe 1a|
|--- |--- |--- |--- |--- |--- |--- |
|Bassa stagione 09/01 - 26/03|80 €|90 €|80 €|80 €|SC 77 €&lt;br /&gt;SS 45 €|SC 77 €&lt;br /&gt;SS 45 €|
|Alta stagione 27/03 - 09/04|110 €|120 €|110 €|110 €|SC 92 €&lt;br /&gt;SS 60 €|SC 92 €&lt;br /&gt;SS 60 €|
|Media stagione 10/04 - 13/05|95 €|110 €|95 €|95 €|SC 82 €&lt;br /&gt;SS 50 €|SC 82 €&lt;br /&gt;SS 50 €|
|Alta stagione 14/05 - 04/06|110 €|120 €|110 €|110 €|SC 92 €&lt;br /&gt;SS 60 €|SC 92 €&lt;br /&gt;SS 60 €|
|Media stagione 05/06 - 25/06|95 €|110 €|95 €|95 €|SC 82 €&lt;br /&gt;SS 50 €|SC 82 €&lt;br /&gt;SS 50 €|
|Alta stagione 26/06 - 01/10|110 €|120 €|110 €|110 €|SC 92 €&lt;br /&gt;SS 60 €|SC 92 €&lt;br /&gt;SS 60 €|
|Media stagione 02/10 - 05/11|95 €|110 €|95 €|95 €|SC 82 €&lt;br /&gt;SS 50 €|SC 82 €&lt;br /&gt;SS 50 €|
|Bassa stagione 06/11 - 17/12|80 €|90 €|80 €|80 €|SC 77 €&lt;br /&gt;SS 45 €|SC 77 €&lt;br /&gt;SS 45 €|
|Alta stagione 18/12 - 31/12|110 €|120 €|110 €|110 €|SC 92 €&lt;br /&gt;SS 60 €|SC 92 €&lt;br /&gt;SS 60 €|

### Altri informazioni

Prezzi per pernottamento minimo di sette giorni.

Per bambini fino a otto anni sono calcolati 5 Euro di supplemento al giorno per posto, invece di 10 Euro.

I Cani sono accettati negli appartamenti a pianoterra previo accordo, con supplemento di 50,00 euro per la pulizia finale.

### Tassa di soggiorno

Tutti gli ospiti da 14 anni in su devono versare la tassa di soggiorno di 1,15 Euro per persona a giorno. La tassa non è compresa nel prezzo offerto ed è calcolata separatamente. L’incasso della tassa di soggiorno è utilizzato per smontaggio e manutenzione dell’infrastruttura e dei servizi, e per l’organizzazione di eventi culturali e sportivi. Incluso nel prezzo offriamo biancheria da letto, asciugamani, canovacci e la pulizia finale.

Conteggiamo la pulizia finale ad 60,00 euro in caso di soggiorno inferiore ad una settimana.

Pulizia intermedia – prezzo a richiesta.

L'appartamento è disponibile il giorno di arrivo dopo le ore 16 (domenica dopo le 18).

Il giorno di partenza l’appartamento deve essere liberato entro le ore 10.

Per prenotazioni definitive chiediamo una caparra.

### Assicurazione di viaggio europea

Fidatevi di noi per la vostra vacanza. Basta calcolare facilmente il premio prenotando con  l'assicurazione di viaggio europea.
</description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/prices/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/prices/</guid>
        
        <category>menu</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title xml:lang="it">Contatto</title>
        <description xml:lang="it">&lt;br /&gt;

{% include contact.html %}</description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/contact/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/contact/</guid>
        
        <category>menu</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title xml:lang="de">Kontakt</title>
        <description xml:lang="de">&lt;br /&gt;

{% include contact.html %}</description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/de/contact/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/de/contact/</guid>
        
        <category>menu</category>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title xml:lang="it">Grazie</title>
        <description xml:lang="it">Grazie per la Sua richiesta!

</description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/thanks/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/thanks/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title xml:lang="de">Danke für Ihre Anfrage</title>
        <description xml:lang="de">Vielen Dank für Ihre Anfrage!

</description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/de/thanks/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/de/thanks/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title xml:lang="de">Datenschutz</title>
        <description xml:lang="de"># Datenschutz

**Aufklärung im Sinne des Art. 13 des Legislativdekretes Nr. 196/2003**

Sehr geehrte Damen und Herren,

Das Dlvo Nr. 196/2003 (italienischer Datenschutzkodex) sieht den Schutz von Personen und anderen Subjekten bei der Verarbeitung der persönlichen Daten vor.

Im Sinne des Gesetzes werden Ihre Daten von uns korrekt und vertraulich behandelt.

Im Sinne des Art. 13 des Dlvo Nr. 196/2003 teilen wir Ihnen mit:

1. Die von Ihnen erhobenen Daten werden für folgenden Zweck verwendet: polizeiliche Meldung, Versand von Angeboten, Bestätigungen, Weihnachtspost
2. Die Datenverarbeitung erfolgt auf folgende Art und Weise: manuell und mittels Computer
3. Die Aushändigung Ihrer Daten ist freiwillig/verpflichtend (wenn verpflichtend Grund angeben).
Eine eventuelle Weigerung der Aushändigung Ihrer Daten hat keine Folgen/ hat Folgen zur Erfüllung oder teilweisen Erfüllung des Vertragens / zur Weiterführung der Geschäftsbeziehung.
4. Ihre Daten werden nicht an Dritte weitergegeben, oder verbreitet.
5. Der Träger der Datenverarbeitung ist: Bernhard Burger
6. Der Verantwortliche der Datenverarbeitung ist: Bernhard Burger.
7. Sie können jederzeit gegenüber den Träger der Datenverarbeitung Ihre Rechte im Sinne des Art. 7 des Dlvo 196/2003 geltend machen, der an dieser Stelle vollinhaltlich wiedergegeben wird:

**Legislativdekret Nr. 196/2003, Art. 7 - Recht auf Zugang zu den personenbezogenen Daten und andere Rechte**

1. Die betroffene Person hat das Recht, Auskunft darüber zu erhalten, ob Daten vorhanden sind, die sie betreffen, auch dann, wenn diese noch nicht gespeichert sind; sie hat ferner das Recht, dass ihr diese Daten in verständlicher Form übermittelt werden.
2. Die betroffene Person hat das Recht auf Auskunft über

    1. die Herkunft der personenbezogenen Daten;
    2. den Zweck und die Modalitäten der Verarbeitung;
    3. das angewandte System, falls die Daten elektronisch verarbeitet werden;
    4. die wichtigsten Daten zur Identifizierung des Rechtsinhabers, der Verantwortlichen und des im Sinne von Artikel 5 Absatz 2 namhaft gemachten Vertreters;
    5. die Personen oder Kategorien von Personen, denen die personenbezogenen Daten übermittelt werden können oder die als im Staatsgebiet namhaft gemachte Vertreter, als Verantwortliche oder als Beauftragte davon Kenntnis erlangen können.

3. Die betroffene Person hat das Recht,

    1. die Aktualisierung, die Berichtigung oder, sofern interessiert, die Ergänzung der Daten zu verlangen;
    2. zu verlangen, dass widerrechtlich verarbeitete Daten gelöscht, anonymisiert oder gesperrt werden; dies gilt auch für Daten, deren Aufbewahrung für die Zwecke, für die sie erhoben oder später verarbeitet wurden, nicht erforderlich ist;
    3. eine Bestätigung darüber zu erhalten, dass die unter den Buchstaben 1.1. und 1.2. angegebenen Vorgänge, auch was ihren Inhalt betrifft, jenen mitgeteilt wurden, denen die Daten übermittelt oder bei denen sie verbreitet wurden, sofern sich dies nicht als unmöglich erweist oder der Aufwand an Mitteln im Verhältnis zum geschützten Recht unvertretbar groß wäre.

4. Die betroffene Person hat das Recht, sich ganz oder teilweise

    1. der Verarbeitung personenbezogener Daten, die sie betreffen, aus legitimen Gründen zu widersetzen, auch wenn diese Daten dem Zweck der Sammlung entsprechen;
    2. der Verarbeitung personenbezogener Daten, die sie betreffen, zu widersetzen, wenn diese Verarbeitung zum Zwecke des Versands von Werbematerial oder des Direktverkaufs, zur Markt- oder Meinungsforschung oder zur Handelsinformation erfolgt.</description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/de/privacy/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/de/privacy/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title xml:lang="it">Privacy</title>
        <description xml:lang="it"># Privacy

**Informativa ai sensi dell´ art. 13 D.lgs. 196/2003**

Gentile Signore/a,

Desideriamo informarLa che il D.lgs. n. 196 del 30 giugno 2003 (&quot;Codice in materia di protezione dei dati personali&quot;) prevede la tutela delle persone e di altri soggetti rispetto al trattamento dei dati personali.

Secondo la normativa indicata, tale trattamento sarà improntato ai principi di correttezza, liceità e trasparenza e di tutela della Sua riservatezza e dei Suoi diritti.

Ai sensi dell'articolo 13 del D.lgs. n.196/2003, pertanto, Le forniamo le seguenti informazioni:

1. I dati da Lei forniti verranno trattati per le seguenti finalità: posta per natale, offerte, conferme e notificazione poliziesca
2. Il trattamento sarà effettuato con le seguenti modalità: registrazione a mano e per computer
3. Il conferimento dei dati è facoltativo/obbligatorio (se obbligatorio, specificare il motivo dell'obbligo) e l'eventuale rifiuto di fornire tali dati non ha alcuna conseguenza / potrebbe comportare la mancata o parziale esecuzione del contratto / la mancata prosecuzione del rapporto.
4. I dati non saranno comunicati ad altri soggetti, né saranno oggetto di diffusione
5. Il titolare del trattamento è: Bernhard Burger 
6. Il responsabile del trattamento è: Bernhard Burger
7. In ogni momento potrà esercitare i Suoi diritti nei confronti del titolare del trattamento, ai sensi dell'art.7 del D.lgs.196/2003, che per Sua comodità riproduciamo integralmente:

**Decreto Legislativo n.196/2003, Art. 7 - Diritto di accesso ai dati personali ed altri diritti**

1. L'interessato ha diritto di ottenere la conferma dell'esistenza o meno di dati personali che lo riguardano, anche se non ancora registrati, e la loro comunicazione in forma intelligibile.
2. L'interessato ha diritto di ottenere l'indicazione:
    1. dell'origine dei dati personali;
    2. delle finalità e modalità del trattamento;
    3. della logica applicata in caso di trattamento effettuato con l'ausilio di strumenti elettronici;
    4. degli estremi identificativi del titolare, dei responsabili e del rappresentante designato ai sensi dell'articolo 5, comma 2;
    5. dei soggetti o delle categorie di soggetti ai quali i dati personali possono essere comunicati o che possono venirne a conoscenza in qualità di rappresentante designato nel territorio dello Stato, di responsabili o incaricati.
3. L'interessato ha diritto di ottenere:
    1. l'aggiornamento, la rettificazione ovvero, quando vi ha interesse, l'integrazione dei dati;
    2. la cancellazione, la trasformazione in forma anonima o il blocco dei dati trattati in violazione di legge, compresi quelli di cui non è necessaria la conservazione in relazione agli scopi per i quali i dati sono stati raccolti o successivamente trattati;
    3. l'attestazione che le operazioni di cui alle lettere 1.1. e 1.2. sono state portate a conoscenza, anche per quanto riguarda il loro contenuto, di coloro ai quali i dati sono stati comunicati o diffusi, eccettuato il caso in cui tale adempimento si rivela impossibile o comporta un impiego di mezzi manifestamente sproporzionato rispetto al diritto tutelato.
4. L'interessato ha diritto di opporsi, in tutto o in parte:
    1.  per motivi legittimi al trattamento dei dati personali che lo riguardano, ancorché pertinenti allo scopo della raccolta;
    2. al trattamento di dati personali che lo riguardano a fini di invio di materiale pubblicitario o di vendita diretta o per il compimento di ricerche di mercato o di comunicazione commerciale.</description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/privacy/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/it/privacy/</guid>
        
        
      </item>
    
      <item>
        <title xml:lang="de">Der Ochsenkoflerhof - Urlaub auf dem Bauernhof</title>
        <description xml:lang="de"># Der Ochsenkoflerhof - Urlaub auf dem Bauernhof

Der Ochsenkoflerhof liegt auf der Sonnenseite des Etschtals. Erleben Sie Ihren Urlaub auf unserem sehr schön gelegenen Obstbauernhof! Er befindet sich auf einer kleinen Anhöhe am sonnigen Hang. Der Ochsenkoflerhof ist ein Erbhof und einer der ältesten Bauernhöfe von Burgstall. Vom neu errichteten Gästehaus (ehem. Scheune) mit den 4 Wohnungen, haben Sie einen herrlichen Ausblick auf das schöne Etschtal und das Meranerland mit seiner schönen Bergwelt.

{% include images.html %}
</description>
        <pubDate></pubDate>
        <link>https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/</link>
        <guid isPermaLink="true">https://toburger.github.io/new.ochsenkofler.it/</guid>
        
        
      </item>
    
  </channel>
</rss>
